11月大紀元：港親共陣營緊急開會傳達六中新信息 不讓梁特連任

特首梁振英前日突然取消本周四至五到北京出席經合研討會，宣稱留港處理立法會宣誓風波，但《大紀元時報》獨家獲悉，梁振英不上京另有內幕：六中全會確立「習核心」，標誌中共高層習江搏擊已見分曉，佔絕對優勢的習近平當局對江派代理人梁振英態度明確，絕對不會讓其連任。香港親共陣營各協會團體最近幾日密集開會，傳達六中全會最新精神，凡收風者皆已不敢挺梁。消息人士也披露梁振英這次上京無人敢接待，現任當局已作連環部署收拾梁振英，近日《成報》倒江、胡官參選皆是行動之一，之後會陸續有來。

據熟悉中港運作的權威人士向本報透露，目前北京各方面已表明決不讓梁振英連任，「基本上是連任無望！不會給他連任，也不可能讓他連任。」

咁都畀佢撞中

真係撞咩？

lm

大紀元：習派

大紀元報緊薄熙來時全世界當佢作故仔

大紀元同成報，如果話冇內幕消息就假！